<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Crypto News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=199" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi &#38; Berita utama tentang Bitcoin, Ethereum, Blockchain &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Fri, 13 Jan 2023 14:00:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Bagaimana Calvaria Bermain untuk Menghasilkan Crypto adalah Membawa Kartu Pertempuran Fantasi ke Ketinggian Baru Dengan Polygon</title>
		<link>./../../../calvaria/index.html</link>
					<comments>./../../../calvaria/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 13:54:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran . Salah satu cara Calvaria &#8230; <a href="./../../../calvaria/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran .</p>
<p>Salah satu cara Calvaria berusaha membedakan dirinya dari proyek lain adalah dengan memanfaatkan beberapa blockchain yang berbeda.</p>
<p>Sebagai proyek multi-rantai, Calvaria dapat mengambil aspek terbaik dari berbagai <a href="https://cryptovir.com/">blockchain</a> untuk menawarkan pengalaman terbaik kepada pengguna.</p>
<p>Pengguna dapat memanfaatkan kecepatan dan skalabilitas Polygon, sementara juga diyakinkan oleh jaminan keamanan Ethereum.</p>
<p>Ketika masuk akal untuk memanfaatkan blockchain lain, tim juga siap untuk mengeksplorasi jalan alternatif di seluruh blockchain lainnya.</p>
<p>Blockchain Polygon telah mengalami adopsi pengguna parabola selama beberapa tahun terakhir, dan saat ini memproses lebih banyak transaksi daripada Ethereum. Mencap dirinya sebagai lapisan Ethereum dua, Polygon berjanji untuk membuat adopsi massal cryptocurrency jauh lebih mudah dan untuk menghilangkan banyak hambatan yang memberatkan yang ada. Hal ini membuatnya memiliki posisi yang unik untuk memanfaatkan ruang permainan, karena bermain untuk mendapatkan permainan membutuhkan blockchain untuk dapat menangani bandwidth dari sejumlah besar transaksi.</p>
<p>Secara khusus <a href="https://prakerin.my.id/">ekosistem</a> permainan mereka untuk menghasilkan telah tumbuh secara eksponensial berkat biaya rendah dan waktu transaksi yang tinggi.</p>
<p>Calvaria bertujuan untuk memanfaatkan ini dengan memasuki komunitas mereka dan memanfaatkan banyak keuntungan dari blockchain. Tim di Calvaria berfokus untuk mengutamakan komunitas mereka dan memberikan penghargaan atas partisipasi mereka jika memungkinkan.</p>
<p>Karena itu, mereka mengadakan giveaway di mana mereka yang berkontribusi pada prapenjualan RIA dan menyimpan token RIA di dompet mereka pada saat pengundian hadiah memenuhi syarat untuk berpartisipasi dalam distribusi <a href="https://www.jasasuper.com/">token</a> RIA senilai $100k.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../calvaria/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cimu Games Mengintegrasikan Teknologi Ready untuk Menghadirkan Game Runestone Keeper yang Sukses ke Web3</title>
		<link>./../../../cimu-games1/index.html</link>
					<comments>./../../../cimu-games1/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 13:47:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=12</guid>

					<description><![CDATA[Cimu Games telah mengumumkan bahwa mereka menggunakan alat pengembangan game web3 Ready Games untuk merilis ulang Runestone Keeper yang terjual jutaan. Versi beta berkemampuan web3 dari judul tersebut, yang memenangkan penghargaan Gameplay Terbaik di Unity Awards 2014, akan diluncurkan pada &#8230; <a href="./../../../cimu-games1/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cimu Games telah mengumumkan bahwa mereka menggunakan alat pengembangan game web3 Ready Games untuk merilis ulang Runestone Keeper yang terjual jutaan. Versi beta berkemampuan web3 dari judul tersebut, yang memenangkan penghargaan Gameplay Terbaik di Unity Awards 2014, akan diluncurkan pada akhir Q1 di PC, konsol, dan seluler &#8211; yang pertama dari jenisnya untuk game web3.</p>
<p>Cimu Games, yang perusahaan induknya adalah Innoteg, terkenal dengan game seluler dan konsol web2-nya. Timnya yakin web3 adalah masa depan game dan telah memilih untuk menggunakan tumpukan teknologi multi-platform Ready untuk memasuki sektor pasar yang berkembang ini.</p>
<p>Josh Furr &#8211; Direktur Pemasaran Cimu Games berkata: “Kami sangat senang dan merasa terhormat menjadi bagian dari keluarga pengembang web3 yang berpikiran sama dengan Ready. Tujuan kami tidak hanya untuk membawa Runestone Keeper ke Ready, tetapi untuk memberi penghargaan kepada pemain dengan aset game yang berharga dan berbagai game dan judul di masa depan.”</p>
<p>“Kami sangat senang mengaktifkan game multi-platform untuk masuk ke web3. Runestone Keeper, dengan sejarah dan komunitasnya yang luar biasa, adalah game yang ideal bagi kami untuk bermitra untuk meluncurkan alat pengembangan game web3 kami di berbagai platform. Bersama-sama, kami dapat menjangkau lebih banyak gamer di seluruh dunia di PC, konsol, dan seluler serta terus berinovasi dan memperluas pengalaman bermain game web3.” kata Christina Macedo, COO dari Ready Games.</p>
<p>Platform migrasi web3 Ready Games sudah digunakan oleh enam game dengan yang lain termasuk Runestone Keeper yang siap untuk bergabung di Q1 setelah rilis penuh tumpukan teknologi Ready. Runestone Keeper memenangkan &#8220;App of the Year&#8221; SlideDb pada tahun 2015 sebelum dirilis untuk mendapat pujian di Nintendo, Playstation, dan Xbox. Tumpukan teknologi Ready sekarang akan memungkinkannya untuk dirilis sebagai game yang kompatibel dengan web3 di PC, seluler, dan konsol.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../cimu-games1/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
