<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Crypto News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=167" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi &#38; Berita utama tentang Bitcoin, Ethereum, Blockchain &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 02:02:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>SkyBridge Capital akan Membeli Kembali Pasak yang Dijual ke FTX, kata Scaramucci</title>
		<link>./../../../skybridge-capital/index.html</link>
					<comments>./../../../skybridge-capital/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:41:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=54</guid>

					<description><![CDATA[Pendiri SkyBridge Capital – Anthony Scaramucci – mengatakan perusahaannya dapat membeli kembali saham utama yang sebelumnya dijual ke bursa cryptocurrency FTX yang bangkrut dalam beberapa bulan ke depan. Dia juga menuduh platform dan mantan CEO-nya – Sam Bankman-Fried (SBF) – &#8230; <a href="./../../../skybridge-capital/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pendiri SkyBridge Capital – Anthony Scaramucci – mengatakan perusahaannya dapat membeli kembali saham utama yang sebelumnya dijual ke bursa cryptocurrency FTX yang bangkrut dalam beberapa bulan ke depan. Dia juga menuduh platform dan mantan CEO-nya – Sam Bankman-Fried (SBF) – melakukan penipuan.</p>
<p>Dalam sebuah wawancara baru-baru ini untuk CNBC, Scaramucci meningkatkan harapan bahwa SkyBridge Capital dapat membeli kembali 30% saham yang dijualnya ke FTX di bulan-bulan berikutnya. Ini akan terjadi setelah peserta yang relevan menguraikan semua detail seputar kehancuran tempat perdagangan:</p>
<p>&#8220;Kami sedang menunggu izin dari orang-orang yang bangkrut, pengacara, dan bankir investasi untuk mencari tahu dengan tepat apa yang akan kami beli kembali dan kapan.&#8221;</p>
<p>SkyBridge, yang harus mengatasi beberapa masalah berat akibat bear market, berjanji untuk menggunakan sebagian dari modal ($40 juta) yang dihasilkan dari penjualan saham ke FTX untuk membayar investor lama dan memperkuat neracanya.</p>
<p>Mantan pejabat Gedung Putih itu juga menyatakan untuk pertama kalinya bahwa tindakan SBF menyerupai penipuan terang-terangan.</p>
<p>“Saya pikir sekarang sangat jelas bahwa ada penipuan. Kita tentu saja harus membiarkan sistem hukum yang menentukan semua itu,” ujarnya dalam penampilan terbarunya.</p>
<p>Awalnya, Scaramucci mengatakan dia merasa &#8220;tertekan&#8221; tentang keruntuhan FTX tetapi menolak untuk menggambarkan peristiwa tersebut sebagai &#8220;penipuan&#8221;. Dia berpendapat bahwa regulator adalah pihak yang menentukan sifat kecelakaan tersebut sekaligus mendesak SBF dan keluarganya untuk berbagi kebenaran dengan pelanggan mereka.</p>
<p>FTX baru-baru ini menemukan aset tunai dan likuid senilai lebih dari $5 miliar yang dapat mengganti sebagian dari banyak investornya. Scaramucci berpendapat bahwa kreditor seharusnya senang dengan berita tersebut, percaya bahwa kasus tersebut akan diselesaikan dengan sendirinya &#8220;dengan baik&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../skybridge-capital/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>$600M Shorts Dilikuidasi saat Bitcoin Meroket menjadi $21K</title>
		<link>./../../../600m-shorts-dilikuidasi/index.html</link>
					<comments>./../../../600m-shorts-dilikuidasi/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:39:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=52</guid>

					<description><![CDATA[Dalam salah satu aksi unjuk rasa yang paling mengesankan dalam waktu sekitar satu tahun, bitcoin meroket dua digit, mencapai level tertinggi dua bulan di atas $21.000. Sebagian besar koin alternatif mengikutinya, menghasilkan likuidasi lebih dari $650 juta dalam skala 24 &#8230; <a href="./../../../600m-shorts-dilikuidasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dalam salah satu aksi unjuk rasa yang paling mengesankan dalam waktu sekitar satu tahun, bitcoin meroket dua digit, mencapai level tertinggi dua bulan di atas $21.000.</p>
<p>Sebagian besar koin alternatif mengikutinya, menghasilkan likuidasi lebih dari $650 juta dalam skala 24 jam, yang sebagian besar berasal dari posisi short.</p>
<p>Aman untuk mengatakan bahwa awal tahun cukup menguntungkan bagi pasar cryptocurrency. Bitcoin, misalnya, mencapai sekitar $16.500 pada 1 Januari. Setelah beberapa hari pertama yang sepi, ia mulai menambah nilai dan menembus di atas $17.000 awal pekan ini.</p>
<p>Namun, itu baru permulaan, karena aset terus terpuruk di hari-hari berikutnya dan akhirnya mencapai $20.000 tadi malam.</p>
<p>Itu terus naik dan melonjak ke $21.240 (di Bitstamp) untuk pertama kalinya sejak keruntuhan FTX yang terjadi pada awal November.</p>
<p>everal altcoin telah meroket bahkan lebih dalam 24 jam terakhir. Solana telah mencuri perhatian dengan reli besar-besaran 40%, mendorongnya ke level tertinggi dalam beberapa bulan di atas $23.</p>
<p>Polkadot (20%), Shiba Inu (14%), Ethereum (10,5%), Cardano (11%), Dogecoin (11%), Polygon (10%), dan OKB (10%) hanyalah beberapa contoh dari pemenang harga dua digit.<br />
Hal ini mengakibatkan kapitalisasi pasar crypto secara keseluruhan mendekati $1 triliun untuk pertama kalinya dalam beberapa bulan di CoinMarketCap.</p>
<p>Pedagang pendek telah merasakan sakitnya reli yang mengesankan ini, menurut CoinGlass. Nilai total posisi yang dilikuidasi di masa lalu mencapai $650 juta, tetapi $590 juta berasal dari short.</p>
<p>Lebih dari 110.000 pedagang telah hancur dalam jangka waktu yang sama, dengan pesanan tunggal terbesar terjadi di Huobi, yang bernilai lebih dari $6,5 juta</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../600m-shorts-dilikuidasi/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kapitalisasi Pasar Crypto Mencapai $1 Triliun. Coin SOL, DOT Pump</title>
		<link>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html</link>
					<comments>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:37:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Reli dari dua minggu terakhir telah mendorong kapitalisasi pasar kumulatif dari semua aset kripto menjadi di atas $1 triliun untuk pertama kalinya sejak bencana FTX. Ini terjadi di tengah lonjakan harga besar-besaran dari beberapa altcoin, seperti Solana, Polkadot, Polygon, Avalanche, &#8230; <a href="./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Reli dari dua minggu terakhir telah mendorong kapitalisasi pasar kumulatif dari semua aset kripto menjadi di atas $1 triliun untuk pertama kalinya sejak bencana FTX.</p>
<p>Ini terjadi di tengah lonjakan harga besar-besaran dari beberapa altcoin, seperti Solana, Polkadot, <a href="https://cryptovir.com/category/education/">Polygon</a>, Avalanche, dan lainnya.</p>
<p>Awal tahun 2023 cukup spektakuler untuk pasar cryptocurrency setelah tahun 2022 yang menyakitkan. Aset digital terbesar naik dari sekitar $16.500 menjadi lebih dari $21.000 dalam waktu sekitar dua minggu.</p>
<p>Kenaikan 27% ini berarti bahwa aset tersebut memulihkan semua kerugian yang berasal dari keruntuhan <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">FTX</a> di bulan November. Itu juga membantu kapitalisasi pasar BTC menyentuh $400 miliar, dan dominasinya naik hingga hampir 41% setelah turun menjadi 39% minggu lalu.</p>
<p>Meskipun dominasi bitcoin sedang meningkat dalam beberapa hari terakhir, beberapa altcoin justru mengunggulinya. Solana adalah contoh utama. SOL adalah salah satu aset yang paling dirugikan setelah kehancuran FTX karena afiliasinya dengan bekas kerajaan yang dipimpin oleh SBF.</p>
<p>Ini memuncak dengan penurunan di bawah $8 pada akhir tahun 2022. Namun, banyak hal mulai berubah mengikuti beberapa kata positif dari salah satu pendiri Ethereum, Vitalik Buterik, dan SOL terus berkembang. Nilainya hampir tiga kali lipat dalam rentang beberapa minggu dan melonjak di atas $23 hari ini.</p>
<p>NEAR <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">Protocol</a> adalah pemenang harian besar lainnya, setelah lonjakan 28%. MATIC, DOT, TRX, AVAX, dan CRO adalah beberapa altcoin berkapitalisasi lebih besar lainnya dengan pompa harga dua digit.</p>
<p>Reli ini telah mendorong kapitalisasi pasar crypto di atas $1 triliun di CoinGecko untuk pertama kalinya dalam lebih dari dua bulan. Ini berarti metrik tersebut telah menambahkan lebih dari $200 miliar sejak awal tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>91% Cryptocurrency Dari Tahun 2014 Kini Sudah Mati</title>
		<link>./../../../91-cryptocurrency/index.html</link>
					<comments>./../../../91-cryptocurrency/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:34:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=47</guid>

					<description><![CDATA[Two weeks into the year, and crypto markets are rebounding. The Bitcoin and Ether price are each up some 20% on the seven-day chart. But a recent study of altcoins aims to give crypto investors pause before they go trading &#8230; <a href="./../../../91-cryptocurrency/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Two weeks into the year, and crypto markets are rebounding. The Bitcoin and Ether price are each up some 20% on the seven-day chart. But a recent study of altcoins aims to give crypto investors pause before they go trading the rally.</p>
<p>When the market makes a move like this, crypto traders often shuffle. They make trades to scoop profits, make hedges, or take long positions in the coin they think will gain the most next.</p>
<p>This can result in an increase in volatility in crypto exchange markets. Furthermore, traders anticipate each other’s moves. As a result, the market can become increasingly volatile with self-fulfilling, short-range expectations. While this may seem complicated, crypto trading is worth a world of difference in ROI.</p>
<p>There is a Broad Range of Risks and Reward<br />
For example, while the top three cryptos by market cap gained 20% in the last week, here’s what some altcoins gained: Cardano (ADA) gained 26%. Solana (SOL) gained 70%. Avalanche (AVAX) gained 42%. Lido DAO (LDO) surged by 42%. Aptos (APT) skyrocketed by 94%.</p>
<p>Cardano is up because ADA’s fundamentals surged in volume. the TVL (Total Value Locked) has soared. TVL in Cardano for staking has soared in Jan. Trading on its DeFi protocols swelled as well. There’s also buzz around a new ADA stablecoin and dev toolkit for ADA custom sidechain deployment.</p>
<p>Meanwhile, Citi notes that Solana blockchain activity is high. AWS has partnered with Avalanche to bring its blockchain solutions to enterprises and governments.</p>
<p>Lido DAO keeps pushing forward in an exciting race with MakerDAO. Solana peer Aptos is doing well because of investor excitement over its fast throughput.</p>
<p>It’s easy to see why it’s tempting to go altcoin shopping. But before you whip out your credit card with your eyes full of big numbers with dollar signs on them, don’t forget to stay vigilant against the downsides. While your principal investment could appreciate by 35 or 84% in a week’s time, it could also all disappear as quickly.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../91-cryptocurrency/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Alejandra Guajardo dari El Salvador Berjalan di Panggung Miss Universe dengan Setelan Bitcoin Bersinar</title>
		<link>./../../../alejandra-guajardo/index.html</link>
					<comments>./../../../alejandra-guajardo/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:32:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=45</guid>

					<description><![CDATA[Aktris dan model berusia 27 tahun ini memamerkan evolusi mata uang negaranya melalui gaun yang dikenakannya di kontes Miss Universe. Dia naik ke atas panggung dengan pakaian bitcoin emas, memegang tongkat kerajaan dengan logo BTC. Sangat mirip dengan logo BTC, &#8230; <a href="./../../../alejandra-guajardo/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Aktris dan model berusia 27 tahun ini memamerkan evolusi mata uang negaranya melalui gaun yang dikenakannya di kontes Miss Universe. Dia naik ke atas panggung dengan pakaian bitcoin emas, memegang tongkat kerajaan dengan logo BTC.</p>
<p>Sangat mirip dengan logo BTC, pakaiannya memiliki tiga warna yang menonjol – emas, perak, dan perunggu. Guajardo memakai model koin besar di bagian belakang, dengan nama negaranya terukir di atasnya.</p>
<p>Pakaian bitcoin Guajardo dengan cepat menjadi bahan pembicaraan di cryptosphere. Itu dirancang oleh seniman El Salvador dan perancang busana Francisco Guerrero. Menurutnya, gaun itu menggambarkan evolusi mata uang di negaranya – dari kakao ke titik dua, dolar AS, dan BTC</p>
<p>Final kompetisi Miss Universe ke-71 yang berlangsung di New Orleans, Louisiana, dijadwalkan pada 14 Januari.</p>
<p>Sebelumnya, dalam sebuah pernyataan mencari dukungan dari para penggemarnya dalam kampanyenya untuk gelar Miss Universe, dia berkata, &#8220;Kepemimpinan transformasional adalah ketika Anda bekerja secara harmonis dengan orang lain dengan tujuan yang sama untuk kemajuan orang lain.&#8221;</p>
<p>Dalam profilnya, situs web resmi Miss Universe mengatakan, “Alejandra Guajardo mengambil setiap kesempatan dengan sepenuh hati. Dia sangat berterima kasih atas semua motivasi dan cinta yang dia terima dari orang yang dia cintai dan pendukungnya. Dia memiliki gelar dalam Bisnis Internasional, dan keterampilan penjualannya yang mendalam sudah ada sejak dia baru berusia lima tahun dan mulai menjual batu kerajinan tangan ke tetangganya.”</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../alejandra-guajardo/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hong Kong Menyiapkan Daftar Pendek Token yang Dapat Diperdagangkan Ritel</title>
		<link>./../../../hong-kong-regulasi/index.html</link>
					<comments>./../../../hong-kong-regulasi/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:14:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel. Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di &#8230; <a href="./../../../hong-kong-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel.</p>
<p>Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di Hong Kong. Leung tidak mengungkapkan token spesifik mana yang dia pikirkan untuk daftar putih yang diusulkan, tetapi dia mengatakan agensinya sekarang akan mencari opini publik tentang pagar pembatas untuk perdagangan crypto ritel.</p>
<p>Sebagai titik awal, diharapkan setidaknya bitcoin (BTC) dan ethereum (ETH) akan masuk daftar, mengingat sudah ada ETF yang disetujui di kota yang didukung oleh dua cryptocurrency.</p>
<p>&#8220;Aset virtual dalam satu tahun terakhir telah berubah dari puncak ke tingkat [harga] rendah. Hal baiknya adalah ketika buih dikeluarkan dari sistem karena platform dan beberapa token runtuh, itu memfokuskan pikiran investor dan penjual pada perlindungan investor, &#8221; kata Leung seperti dikutip Reuters saat diskusi.</p>
<p>Dia menambahkan bahwa SFC akan mulai menerima aplikasi untuk lisensi di bawah rezim baru penyedia layanan aset virtual (VSAP) pada pertengahan 2024. Sejak saat itu, semua pertukaran crypto yang beroperasi di kota akan diminta untuk memiliki lisensi, atau risiko denda atau penjara. kalimat.</p>
<p>Selama diskusi, Leung juga mencatat bahwa aset nyata yang diberi token, termasuk saham yang diberi token, akan berada di bawah yurisdiksi agensinya.</p>
<p>Langkah untuk membuat daftar khusus token yang disetujui untuk pengguna ritel datang setelah Sekretaris Keuangan Hong Kong Paul Chan baru-baru ini minggu ini menegaskan kembali ambisi kota untuk menjadi pusat crypto internasional.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../hong-kong-regulasi/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gemini dan Genesis Dibebankan oleh US SEC Dengan Menjual Sekuritas Tidak Terdaftar</title>
		<link>./../../../gemini-dan-genesis/index.html</link>
					<comments>./../../../gemini-dan-genesis/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:08:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=26</guid>

					<description><![CDATA[Komisi Sekuritas dan Pertukaran AS (SEC) mengajukan tuntutan terhadap pertukaran kripto utama Gemini dan perusahaan pinjaman dan perdagangan kripto Genesis yang bermasalah. Per siaran pers yang dikeluarkan oleh regulator pada 12 Januari, &#8220;[SEC] hari ini menagih Genesis Global Capital, LLC &#8230; <a href="./../../../gemini-dan-genesis/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Komisi Sekuritas dan Pertukaran AS (SEC) mengajukan tuntutan terhadap pertukaran kripto utama Gemini dan perusahaan pinjaman dan perdagangan kripto Genesis yang bermasalah.</p>
<p>Per siaran pers yang dikeluarkan oleh regulator pada 12 Januari,</p>
<p>&#8220;[SEC] hari ini menagih Genesis Global Capital, LLC dan Gemini Trust Company, LLC untuk penawaran dan penjualan sekuritas yang tidak terdaftar kepada investor ritel melalui program peminjaman aset crypto Gemini Earn.&#8221;</p>
<p>Regulator menuduh bahwa melalui penawaran yang tidak terdaftar ini, kedua perusahaan mengumpulkan aset crypto senilai &#8220;miliaran dolar&#8221; dari &#8220;ratusan ribu investor.&#8221;</p>
<p>Pengaduan tersebut mencari ganti rugi permanen, pencabutan keuntungan yang diperoleh secara tidak sah dan kepentingan prasangka, serta hukuman perdata.</p>
<p>Keluhan SEC menuduh bahwa program Gemini Earn merupakan penawaran dan penjualan sekuritas dan seharusnya sudah terdaftar di regulator. Menurut Ketua SEC Gary Gensler,</p>
<p>&#8220;Kami menuduh bahwa Genesis dan Gemini menawarkan sekuritas yang tidak terdaftar kepada publik, melewati persyaratan pengungkapan yang dirancang untuk melindungi investor. Tuduhan hari ini didasarkan pada tindakan sebelumnya untuk menjelaskan kepada pasar dan publik investasi bahwa platform pinjaman crypto dan perantara lainnya harus mematuhi kami undang-undang sekuritas yang telah teruji oleh waktu.&#8221;</p>
<p>Sebagai pengingat, pada bulan Desember 2020, Genesis, perusahaan induknya adalah Digital Currency Group (DCG) milik Barry Silbert, bermitra dengan Gemini, yang didirikan oleh si kembar Winklevoss, untuk memungkinkan pelanggan bursa meminjamkan kripto mereka ke Genesis dengan imbalan minat.</p>
<p>Pada bulan Februari 2021, Genesis dan Gemini meluncurkan program Gemini Earn kepada investor ritel, di mana Gemini memotong biaya agen dari pengembalian yang dibayarkan Genesis kepada investor Gemini Earn. &#8220;Seperti yang dituduhkan dalam pengaduan, Genesis kemudian menggunakan kebijaksanaannya dalam cara menggunakan aset crypto investor untuk menghasilkan pendapatan dan membayar bunga kepada investor Gemini Earn,&#8221; kata siaran pers tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../gemini-dan-genesis/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kepala Pertukaran Kripto Global V Korea Selatan Akan Menjalani 25 Tahun Penjara karena Penipuan $2,3 miliar</title>
		<link>./../../../kepala-pertukaran-kripto-globalv/index.html</link>
					<comments>./../../../kepala-pertukaran-kripto-globalv/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:06:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=24</guid>

					<description><![CDATA[CEO pertukaran crypto Korea Selatan palsu yang menipu sekitar 50.000 pelanggan dari total $2,3 miliar akan menghabiskan 25 tahun ke depan di balik jeruji – setelah Mahkamah Agung memutuskan dia bersalah atas penipuan. Yonhap melaporkan bahwa Mahkamah Agung menolak banding &#8230; <a href="./../../../kepala-pertukaran-kripto-globalv/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>CEO pertukaran crypto Korea Selatan palsu yang menipu sekitar 50.000 pelanggan dari total $2,3 miliar akan menghabiskan 25 tahun ke depan di balik jeruji – setelah Mahkamah Agung memutuskan dia bersalah atas penipuan.</p>
<p>Yonhap melaporkan bahwa Mahkamah Agung menolak banding dari CEO bursa V Global, yang bermarga Lee, dan menguatkan vonis bersalah pengadilan tinggi.</p>
<p>Meskipun &#8220;pertukaran&#8221; telah dirancang untuk terlihat seperti platform perdagangan yang bonafide &#8211; penuh dengan situs web yang menampilkan ticker koin waktu nyata &#8211; pengadilan mengetahui bahwa itu sama sekali tidak.</p>
<p>Lee mendalangi V Global. Tetapi pengadilan mendengar bahwa dia sebelumnya menggunakan taktik pemasaran multi-level bertema crypto untuk menipu investor di bursa lain yang sekarang sudah tidak berfungsi.</p>
<p>Pertukaran V Global menggunakan “sistem keanggotaan berjenjang.” Itu menjanjikan pembayaran anggota dalam token platform sendiri untuk merekrut anggota baru. Koin-koin ini kemudian ternyata juga palsu.</p>
<p>Lee dan sejumlah eksekutif senior V Global diadili tahun lalu. Eksekutif senior dipenjara antara empat dan 14 tahun – dengan eksekutif terkuat kedua perusahaan (setelah Lee) diberi hukuman delapan tahun pada akhir tahun 2022.</p>
<p>Sebagian besar eksekutif – selain Lee – diadili bersama.</p>
<p>Pada persidangan pertama Lee (pengadilan distrik), CEO dijatuhi hukuman penjara 22 tahun – meskipun jaksa penuntut dan kelompok korban telah mendorong hukuman seumur hidup maksimum.</p>
<p>Kasus tersebut kemudian ditinjau oleh pengadilan tinggi, yang meningkatkan hukuman Lee menjadi 25 tahun dan memerintahkan dia untuk membayar denda senilai lebih dari $8 juta.</p>
<p>Mahkamah Agung – yang tertinggi di negeri itu – menguatkan putusan pengadilan tinggi pada 13 Januari, yang menegaskan bahwa pengadilan tinggi telah benar dalam menafsirkan undang-undang tersebut.</p>
<p>Pengadilan mendengar bukti tentang bagaimana Lee telah menggunakan metode &#8220;skema piramida&#8221; yang &#8220;canggih&#8221; untuk memastikan bahwa &#8220;anggota&#8221; bursa yang lebih tua dibayar dengan uang yang disediakan oleh &#8220;rekrutan&#8221; yang lebih baru.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../kepala-pertukaran-kripto-globalv/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Genesis Berutang $ 3 Miliar kepada Krediturnya &#8211; Apakah Itu Terlalu Banyak untuk Ditelan DCG?</title>
		<link>./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html</link>
					<comments>./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:03:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan pialang crypto Grup Mata Uang Digital Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditur, menekan konglomerat crypto untuk mempertimbangkan menjual aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang. Menurut sebuah laporan oleh Financial Times, DCG, perusahaan induk Genesis, berencana &#8230; <a href="./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan pialang crypto Grup Mata Uang Digital Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditur, menekan konglomerat crypto untuk mempertimbangkan menjual aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang.</p>
<p>Menurut sebuah laporan oleh Financial Times, DCG, perusahaan induk Genesis, berencana untuk mengumpulkan uang tunai baru setelah lengan pemberi pinjamannya mengalami kerugian besar setelah keruntuhan FTX pada bulan November. Perusahaan sedang mempertimbangkan untuk menjual sebagian aset VC-nya senilai sekitar $500 juta.</p>
<p>DCG adalah perusahaan modal ventura yang berfokus pada pasar mata uang digital. Konglomerat tersebut mencantumkan lebih dari 160 perusahaan dalam portofolionya di situs webnya, 28 di antaranya telah diakuisisi. CoinDesk, Grayscale, dan Genesis adalah tiga perusahaan terbesar yang terdaftar dalam portofolionya.</p>
<p>DCG juga merupakan investor di bursa crypto AS Coinbase dan Kraken, dan kepemilikan lainnya termasuk Circle perusahaan AS, yang menjalankan stablecoin USDC, dan perusahaan analitik blockchain Chainalysis, Dune Analytics, Elliptic, dan Etherscan.</p>
<p>Genesis berutang hingga $3 miliar kepada klien, termasuk $900 juta kepada pelanggan Gemini dan lebih dari $301 juta kepada pengguna pertukaran kripto Belanda Bitvavo. Sekelompok kreditur Genesis yang terpisah diwakili oleh pengacara dari Proskauer Rose, menurut FT.</p>
<p>Setelah keruntuhan FTX, Genesis mengumumkan untuk sementara menangguhkan penebusan dan pinjaman baru. Dalam sebuah pernyataan di Twitter, Genesis mengatakan “permintaan penarikan yang tidak normal” telah melampaui “likuiditas saat ini”.</p>
<p>Pemberi pinjaman crypto sejak itu mengungkapkan bahwa ia memiliki $175 juta terkunci di akun perdagangan FTX-nya. Perusahaan mencoba untuk meningkatkan pinjaman darurat sebesar $1 miliar pada pertengahan November dengan mengatakan bahwa mereka mengalami &#8220;kegentingan likuiditas karena beberapa aset tidak likuid di neraca.&#8221;</p>
<p>Gemini&#8217;s Trust Earn, sebuah program yang menawarkan akun berbunga tinggi berkat kemitraan dengan Genesis, juga menghentikan penukaran pada pertengahan November. CEO bursa dan co-founder Cameron Winklevoss sejak itu mengecam CEO DCG Barry Silbert.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../genesis-berutang-3-miliar/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Calvaria Bermain untuk Menghasilkan Crypto adalah Membawa Kartu Pertempuran Fantasi ke Ketinggian Baru Dengan Polygon</title>
		<link>./../../../calvaria/index.html</link>
					<comments>./../../../calvaria/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 13:54:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran . Salah satu cara Calvaria &#8230; <a href="./../../../calvaria/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran .</p>
<p>Salah satu cara Calvaria berusaha membedakan dirinya dari proyek lain adalah dengan memanfaatkan beberapa blockchain yang berbeda.</p>
<p>Sebagai proyek multi-rantai, Calvaria dapat mengambil aspek terbaik dari berbagai <a href="https://cryptovir.com/">blockchain</a> untuk menawarkan pengalaman terbaik kepada pengguna.</p>
<p>Pengguna dapat memanfaatkan kecepatan dan skalabilitas Polygon, sementara juga diyakinkan oleh jaminan keamanan Ethereum.</p>
<p>Ketika masuk akal untuk memanfaatkan blockchain lain, tim juga siap untuk mengeksplorasi jalan alternatif di seluruh blockchain lainnya.</p>
<p>Blockchain Polygon telah mengalami adopsi pengguna parabola selama beberapa tahun terakhir, dan saat ini memproses lebih banyak transaksi daripada Ethereum. Mencap dirinya sebagai lapisan Ethereum dua, Polygon berjanji untuk membuat adopsi massal cryptocurrency jauh lebih mudah dan untuk menghilangkan banyak hambatan yang memberatkan yang ada. Hal ini membuatnya memiliki posisi yang unik untuk memanfaatkan ruang permainan, karena bermain untuk mendapatkan permainan membutuhkan blockchain untuk dapat menangani bandwidth dari sejumlah besar transaksi.</p>
<p>Secara khusus <a href="https://prakerin.my.id/">ekosistem</a> permainan mereka untuk menghasilkan telah tumbuh secara eksponensial berkat biaya rendah dan waktu transaksi yang tinggi.</p>
<p>Calvaria bertujuan untuk memanfaatkan ini dengan memasuki komunitas mereka dan memanfaatkan banyak keuntungan dari blockchain. Tim di Calvaria berfokus untuk mengutamakan komunitas mereka dan memberikan penghargaan atas partisipasi mereka jika memungkinkan.</p>
<p>Karena itu, mereka mengadakan giveaway di mana mereka yang berkontribusi pada prapenjualan RIA dan menyimpan token RIA di dompet mereka pada saat pengundian hadiah memenuhi syarat untuk berpartisipasi dalam distribusi <a href="https://www.jasasuper.com/">token</a> RIA senilai $100k.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../calvaria/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
