<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Crypto News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=175" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi &#38; Berita utama tentang Bitcoin, Ethereum, Blockchain &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 01:49:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Kapitalisasi Pasar Crypto Mencapai $1 Triliun. Coin SOL, DOT Pump</title>
		<link>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html</link>
					<comments>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:37:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Reli dari dua minggu terakhir telah mendorong kapitalisasi pasar kumulatif dari semua aset kripto menjadi di atas $1 triliun untuk pertama kalinya sejak bencana FTX. Ini terjadi di tengah lonjakan harga besar-besaran dari beberapa altcoin, seperti Solana, Polkadot, Polygon, Avalanche, &#8230; <a href="./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Reli dari dua minggu terakhir telah mendorong kapitalisasi pasar kumulatif dari semua aset kripto menjadi di atas $1 triliun untuk pertama kalinya sejak bencana FTX.</p>
<p>Ini terjadi di tengah lonjakan harga besar-besaran dari beberapa altcoin, seperti Solana, Polkadot, <a href="https://cryptovir.com/category/education/">Polygon</a>, Avalanche, dan lainnya.</p>
<p>Awal tahun 2023 cukup spektakuler untuk pasar cryptocurrency setelah tahun 2022 yang menyakitkan. Aset digital terbesar naik dari sekitar $16.500 menjadi lebih dari $21.000 dalam waktu sekitar dua minggu.</p>
<p>Kenaikan 27% ini berarti bahwa aset tersebut memulihkan semua kerugian yang berasal dari keruntuhan <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">FTX</a> di bulan November. Itu juga membantu kapitalisasi pasar BTC menyentuh $400 miliar, dan dominasinya naik hingga hampir 41% setelah turun menjadi 39% minggu lalu.</p>
<p>Meskipun dominasi bitcoin sedang meningkat dalam beberapa hari terakhir, beberapa altcoin justru mengunggulinya. Solana adalah contoh utama. SOL adalah salah satu aset yang paling dirugikan setelah kehancuran FTX karena afiliasinya dengan bekas kerajaan yang dipimpin oleh SBF.</p>
<p>Ini memuncak dengan penurunan di bawah $8 pada akhir tahun 2022. Namun, banyak hal mulai berubah mengikuti beberapa kata positif dari salah satu pendiri Ethereum, Vitalik Buterik, dan SOL terus berkembang. Nilainya hampir tiga kali lipat dalam rentang beberapa minggu dan melonjak di atas $23 hari ini.</p>
<p>NEAR <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">Protocol</a> adalah pemenang harian besar lainnya, setelah lonjakan 28%. MATIC, DOT, TRX, AVAX, dan CRO adalah beberapa altcoin berkapitalisasi lebih besar lainnya dengan pompa harga dua digit.</p>
<p>Reli ini telah mendorong kapitalisasi pasar crypto di atas $1 triliun di CoinGecko untuk pertama kalinya dalam lebih dari dua bulan. Ini berarti metrik tersebut telah menambahkan lebih dari $200 miliar sejak awal tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../kapitalisasi-pasar-crypto/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>91% Cryptocurrency Dari Tahun 2014 Kini Sudah Mati</title>
		<link>./../../../91-cryptocurrency/index.html</link>
					<comments>./../../../91-cryptocurrency/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:34:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=47</guid>

					<description><![CDATA[Two weeks into the year, and crypto markets are rebounding. The Bitcoin and Ether price are each up some 20% on the seven-day chart. But a recent study of altcoins aims to give crypto investors pause before they go trading &#8230; <a href="./../../../91-cryptocurrency/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Two weeks into the year, and crypto markets are rebounding. The Bitcoin and Ether price are each up some 20% on the seven-day chart. But a recent study of altcoins aims to give crypto investors pause before they go trading the rally.</p>
<p>When the market makes a move like this, crypto traders often shuffle. They make trades to scoop profits, make hedges, or take long positions in the coin they think will gain the most next.</p>
<p>This can result in an increase in volatility in crypto exchange markets. Furthermore, traders anticipate each other’s moves. As a result, the market can become increasingly volatile with self-fulfilling, short-range expectations. While this may seem complicated, crypto trading is worth a world of difference in ROI.</p>
<p>There is a Broad Range of Risks and Reward<br />
For example, while the top three cryptos by market cap gained 20% in the last week, here’s what some altcoins gained: Cardano (ADA) gained 26%. Solana (SOL) gained 70%. Avalanche (AVAX) gained 42%. Lido DAO (LDO) surged by 42%. Aptos (APT) skyrocketed by 94%.</p>
<p>Cardano is up because ADA’s fundamentals surged in volume. the TVL (Total Value Locked) has soared. TVL in Cardano for staking has soared in Jan. Trading on its DeFi protocols swelled as well. There’s also buzz around a new ADA stablecoin and dev toolkit for ADA custom sidechain deployment.</p>
<p>Meanwhile, Citi notes that Solana blockchain activity is high. AWS has partnered with Avalanche to bring its blockchain solutions to enterprises and governments.</p>
<p>Lido DAO keeps pushing forward in an exciting race with MakerDAO. Solana peer Aptos is doing well because of investor excitement over its fast throughput.</p>
<p>It’s easy to see why it’s tempting to go altcoin shopping. But before you whip out your credit card with your eyes full of big numbers with dollar signs on them, don’t forget to stay vigilant against the downsides. While your principal investment could appreciate by 35 or 84% in a week’s time, it could also all disappear as quickly.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../91-cryptocurrency/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hong Kong Menyiapkan Daftar Pendek Token yang Dapat Diperdagangkan Ritel</title>
		<link>./../../../hong-kong-regulasi/index.html</link>
					<comments>./../../../hong-kong-regulasi/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:14:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel. Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di &#8230; <a href="./../../../hong-kong-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel.</p>
<p>Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di Hong Kong. Leung tidak mengungkapkan token spesifik mana yang dia pikirkan untuk daftar putih yang diusulkan, tetapi dia mengatakan agensinya sekarang akan mencari opini publik tentang pagar pembatas untuk perdagangan crypto ritel.</p>
<p>Sebagai titik awal, diharapkan setidaknya bitcoin (BTC) dan ethereum (ETH) akan masuk daftar, mengingat sudah ada ETF yang disetujui di kota yang didukung oleh dua cryptocurrency.</p>
<p>&#8220;Aset virtual dalam satu tahun terakhir telah berubah dari puncak ke tingkat [harga] rendah. Hal baiknya adalah ketika buih dikeluarkan dari sistem karena platform dan beberapa token runtuh, itu memfokuskan pikiran investor dan penjual pada perlindungan investor, &#8221; kata Leung seperti dikutip Reuters saat diskusi.</p>
<p>Dia menambahkan bahwa SFC akan mulai menerima aplikasi untuk lisensi di bawah rezim baru penyedia layanan aset virtual (VSAP) pada pertengahan 2024. Sejak saat itu, semua pertukaran crypto yang beroperasi di kota akan diminta untuk memiliki lisensi, atau risiko denda atau penjara. kalimat.</p>
<p>Selama diskusi, Leung juga mencatat bahwa aset nyata yang diberi token, termasuk saham yang diberi token, akan berada di bawah yurisdiksi agensinya.</p>
<p>Langkah untuk membuat daftar khusus token yang disetujui untuk pengguna ritel datang setelah Sekretaris Keuangan Hong Kong Paul Chan baru-baru ini minggu ini menegaskan kembali ambisi kota untuk menjadi pusat crypto internasional.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../hong-kong-regulasi/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bitcoin dan Crypto Melonjak Saat Inflasi CPI AS Mendingin</title>
		<link>./../../../bitcoin-pump/index.html</link>
					<comments>./../../../bitcoin-pump/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 13:50:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin dan cryptocurrency lainnya dengan cepat mendapatkan daya tarik karena tingkat inflasi AS mencapai level tertinggi dalam beberapa dekade. Munculnya Bitcoin telah dikreditkan dengan meningkatnya permintaan dari investor institusi, dengan banyak yang percaya itu menjadi penyimpan nilai yang lebih baik &#8230; <a href="./../../../bitcoin-pump/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin dan cryptocurrency lainnya dengan cepat mendapatkan daya tarik karena tingkat inflasi AS mencapai level tertinggi dalam beberapa dekade.</p>
<p>Munculnya Bitcoin telah dikreditkan dengan meningkatnya permintaan dari investor institusi, dengan banyak yang percaya itu menjadi penyimpan nilai yang lebih baik dibandingkan dengan mata uang fiat tradisional.</p>
<p>Selain itu, crypto bull mendorong pasar lebih tinggi dengan pandangan optimis mereka tentang masa depan aset digital. Dengan adopsi yang meningkat, Bitcoin dan cryptocurrency lainnya akan segera menjadi alternatif yang layak untuk sistem mata uang tradisional.</p>
<p>Perhitungan CPI memperhitungkan berbagai faktor seperti perubahan harga makanan, perumahan, transportasi, perawatan medis, dan item lainnya. Dengan melacak angka CPI dari waktu ke waktu, para ekonom dapat mengidentifikasi tren kebiasaan belanja konsumen dan membuat prediksi tentang tingkat inflasi di masa depan.</p>
<p>Memahami cara kerja CPI AS sangat penting untuk membuat keputusan berdasarkan informasi tentang investasi dan mengelola keuangan pribadi.</p>
<p>Bagaimana Perubahan CPI Mempengaruhi Harga Crypto?<br />
Perubahan CPI dapat berdampak positif dan negatif pada harga mata uang kripto. Tekanan inflasi dari angka CPI yang lebih tinggi dapat menyebabkan peningkatan permintaan aset crypto karena investor mencari lindung nilai terhadap inflasi, sementara kekuatan deflasi dari angka CPI yang lebih rendah dapat menyebabkan penurunan permintaan dan volatilitas harga cryptocurrency.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../bitcoin-pump/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
