<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Metaverse &#8211; Crypto News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=183" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi &#38; Berita utama tentang Bitcoin, Ethereum, Blockchain &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 01:48:53 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Alejandra Guajardo dari El Salvador Berjalan di Panggung Miss Universe dengan Setelan Bitcoin Bersinar</title>
		<link>./../../../alejandra-guajardo/index.html</link>
					<comments>./../../../alejandra-guajardo/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 15 Jan 2023 01:32:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=45</guid>

					<description><![CDATA[Aktris dan model berusia 27 tahun ini memamerkan evolusi mata uang negaranya melalui gaun yang dikenakannya di kontes Miss Universe. Dia naik ke atas panggung dengan pakaian bitcoin emas, memegang tongkat kerajaan dengan logo BTC. Sangat mirip dengan logo BTC, &#8230; <a href="./../../../alejandra-guajardo/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Aktris dan model berusia 27 tahun ini memamerkan evolusi mata uang negaranya melalui gaun yang dikenakannya di kontes Miss Universe. Dia naik ke atas panggung dengan pakaian bitcoin emas, memegang tongkat kerajaan dengan logo BTC.</p>
<p>Sangat mirip dengan logo BTC, pakaiannya memiliki tiga warna yang menonjol – emas, perak, dan perunggu. Guajardo memakai model koin besar di bagian belakang, dengan nama negaranya terukir di atasnya.</p>
<p>Pakaian bitcoin Guajardo dengan cepat menjadi bahan pembicaraan di cryptosphere. Itu dirancang oleh seniman El Salvador dan perancang busana Francisco Guerrero. Menurutnya, gaun itu menggambarkan evolusi mata uang di negaranya – dari kakao ke titik dua, dolar AS, dan BTC</p>
<p>Final kompetisi Miss Universe ke-71 yang berlangsung di New Orleans, Louisiana, dijadwalkan pada 14 Januari.</p>
<p>Sebelumnya, dalam sebuah pernyataan mencari dukungan dari para penggemarnya dalam kampanyenya untuk gelar Miss Universe, dia berkata, &#8220;Kepemimpinan transformasional adalah ketika Anda bekerja secara harmonis dengan orang lain dengan tujuan yang sama untuk kemajuan orang lain.&#8221;</p>
<p>Dalam profilnya, situs web resmi Miss Universe mengatakan, “Alejandra Guajardo mengambil setiap kesempatan dengan sepenuh hati. Dia sangat berterima kasih atas semua motivasi dan cinta yang dia terima dari orang yang dia cintai dan pendukungnya. Dia memiliki gelar dalam Bisnis Internasional, dan keterampilan penjualannya yang mendalam sudah ada sejak dia baru berusia lima tahun dan mulai menjual batu kerajinan tangan ke tetangganya.”</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../alejandra-guajardo/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hong Kong Menyiapkan Daftar Pendek Token yang Dapat Diperdagangkan Ritel</title>
		<link>./../../../hong-kong-regulasi/index.html</link>
					<comments>./../../../hong-kong-regulasi/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:14:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel. Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di &#8230; <a href="./../../../hong-kong-regulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Regulator keuangan Hong Kong diharapkan membuat daftar putih token khusus yang diizinkan untuk diperdagangkan oleh pengguna ritel.</p>
<p>Daftar putih token baru diusulkan pada hari Rabu oleh Julia Leung, CEO Komisi Sekuritas dan Berjangka (SFC) Hong Kong selama diskusi panel di Hong Kong. Leung tidak mengungkapkan token spesifik mana yang dia pikirkan untuk daftar putih yang diusulkan, tetapi dia mengatakan agensinya sekarang akan mencari opini publik tentang pagar pembatas untuk perdagangan crypto ritel.</p>
<p>Sebagai titik awal, diharapkan setidaknya bitcoin (BTC) dan ethereum (ETH) akan masuk daftar, mengingat sudah ada ETF yang disetujui di kota yang didukung oleh dua cryptocurrency.</p>
<p>&#8220;Aset virtual dalam satu tahun terakhir telah berubah dari puncak ke tingkat [harga] rendah. Hal baiknya adalah ketika buih dikeluarkan dari sistem karena platform dan beberapa token runtuh, itu memfokuskan pikiran investor dan penjual pada perlindungan investor, &#8221; kata Leung seperti dikutip Reuters saat diskusi.</p>
<p>Dia menambahkan bahwa SFC akan mulai menerima aplikasi untuk lisensi di bawah rezim baru penyedia layanan aset virtual (VSAP) pada pertengahan 2024. Sejak saat itu, semua pertukaran crypto yang beroperasi di kota akan diminta untuk memiliki lisensi, atau risiko denda atau penjara. kalimat.</p>
<p>Selama diskusi, Leung juga mencatat bahwa aset nyata yang diberi token, termasuk saham yang diberi token, akan berada di bawah yurisdiksi agensinya.</p>
<p>Langkah untuk membuat daftar khusus token yang disetujui untuk pengguna ritel datang setelah Sekretaris Keuangan Hong Kong Paul Chan baru-baru ini minggu ini menegaskan kembali ambisi kota untuk menjadi pusat crypto internasional.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../hong-kong-regulasi/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Calvaria Bermain untuk Menghasilkan Crypto adalah Membawa Kartu Pertempuran Fantasi ke Ketinggian Baru Dengan Polygon</title>
		<link>./../../../calvaria/index.html</link>
					<comments>./../../../calvaria/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 13:54:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran . Salah satu cara Calvaria &#8230; <a href="./../../../calvaria/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Calvaria adalah permainan baru untuk mendapatkan ekosistem game yang telah menjadi pusat perhatian di industri crypto selama beberapa bulan terakhir, berkat pekerjaan yang mereka lakukan untuk meningkatkan keadaan permainan untuk mendapatkan industri game kartu pertempuran .</p>
<p>Salah satu cara Calvaria berusaha membedakan dirinya dari proyek lain adalah dengan memanfaatkan beberapa blockchain yang berbeda.</p>
<p>Sebagai proyek multi-rantai, Calvaria dapat mengambil aspek terbaik dari berbagai <a href="https://cryptovir.com/">blockchain</a> untuk menawarkan pengalaman terbaik kepada pengguna.</p>
<p>Pengguna dapat memanfaatkan kecepatan dan skalabilitas Polygon, sementara juga diyakinkan oleh jaminan keamanan Ethereum.</p>
<p>Ketika masuk akal untuk memanfaatkan blockchain lain, tim juga siap untuk mengeksplorasi jalan alternatif di seluruh blockchain lainnya.</p>
<p>Blockchain Polygon telah mengalami adopsi pengguna parabola selama beberapa tahun terakhir, dan saat ini memproses lebih banyak transaksi daripada Ethereum. Mencap dirinya sebagai lapisan Ethereum dua, Polygon berjanji untuk membuat adopsi massal cryptocurrency jauh lebih mudah dan untuk menghilangkan banyak hambatan yang memberatkan yang ada. Hal ini membuatnya memiliki posisi yang unik untuk memanfaatkan ruang permainan, karena bermain untuk mendapatkan permainan membutuhkan blockchain untuk dapat menangani bandwidth dari sejumlah besar transaksi.</p>
<p>Secara khusus <a href="https://prakerin.my.id/">ekosistem</a> permainan mereka untuk menghasilkan telah tumbuh secara eksponensial berkat biaya rendah dan waktu transaksi yang tinggi.</p>
<p>Calvaria bertujuan untuk memanfaatkan ini dengan memasuki komunitas mereka dan memanfaatkan banyak keuntungan dari blockchain. Tim di Calvaria berfokus untuk mengutamakan komunitas mereka dan memberikan penghargaan atas partisipasi mereka jika memungkinkan.</p>
<p>Karena itu, mereka mengadakan giveaway di mana mereka yang berkontribusi pada prapenjualan RIA dan menyimpan token RIA di dompet mereka pada saat pengundian hadiah memenuhi syarat untuk berpartisipasi dalam distribusi <a href="https://www.jasasuper.com/">token</a> RIA senilai $100k.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../calvaria/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
