<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trading &#8211; Crypto News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=201" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi &#38; Berita utama tentang Bitcoin, Ethereum, Blockchain &#38; lainnya</description>
	<lastBuildDate>Fri, 13 Jan 2023 14:04:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Genesis Berutang $ 3 Miliar kepada Krediturnya &#8211; Apakah Itu Terlalu Banyak untuk Ditelan DCG?</title>
		<link>./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html</link>
					<comments>./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Jan 2023 14:03:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan pialang crypto Grup Mata Uang Digital Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditur, menekan konglomerat crypto untuk mempertimbangkan menjual aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang. Menurut sebuah laporan oleh Financial Times, DCG, perusahaan induk Genesis, berencana &#8230; <a href="./../../../genesis-berutang-3-miliar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan pialang crypto Grup Mata Uang Digital Genesis berutang lebih dari $3 miliar kepada kreditur, menekan konglomerat crypto untuk mempertimbangkan menjual aset dalam portofolio usaha besarnya untuk mengumpulkan uang.</p>
<p>Menurut sebuah laporan oleh Financial Times, DCG, perusahaan induk Genesis, berencana untuk mengumpulkan uang tunai baru setelah lengan pemberi pinjamannya mengalami kerugian besar setelah keruntuhan FTX pada bulan November. Perusahaan sedang mempertimbangkan untuk menjual sebagian aset VC-nya senilai sekitar $500 juta.</p>
<p>DCG adalah perusahaan modal ventura yang berfokus pada pasar mata uang digital. Konglomerat tersebut mencantumkan lebih dari 160 perusahaan dalam portofolionya di situs webnya, 28 di antaranya telah diakuisisi. CoinDesk, Grayscale, dan Genesis adalah tiga perusahaan terbesar yang terdaftar dalam portofolionya.</p>
<p>DCG juga merupakan investor di bursa crypto AS Coinbase dan Kraken, dan kepemilikan lainnya termasuk Circle perusahaan AS, yang menjalankan stablecoin USDC, dan perusahaan analitik blockchain Chainalysis, Dune Analytics, Elliptic, dan Etherscan.</p>
<p>Genesis berutang hingga $3 miliar kepada klien, termasuk $900 juta kepada pelanggan Gemini dan lebih dari $301 juta kepada pengguna pertukaran kripto Belanda Bitvavo. Sekelompok kreditur Genesis yang terpisah diwakili oleh pengacara dari Proskauer Rose, menurut FT.</p>
<p>Setelah keruntuhan FTX, Genesis mengumumkan untuk sementara menangguhkan penebusan dan pinjaman baru. Dalam sebuah pernyataan di Twitter, Genesis mengatakan “permintaan penarikan yang tidak normal” telah melampaui “likuiditas saat ini”.</p>
<p>Pemberi pinjaman crypto sejak itu mengungkapkan bahwa ia memiliki $175 juta terkunci di akun perdagangan FTX-nya. Perusahaan mencoba untuk meningkatkan pinjaman darurat sebesar $1 miliar pada pertengahan November dengan mengatakan bahwa mereka mengalami &#8220;kegentingan likuiditas karena beberapa aset tidak likuid di neraca.&#8221;</p>
<p>Gemini&#8217;s Trust Earn, sebuah program yang menawarkan akun berbunga tinggi berkat kemitraan dengan Genesis, juga menghentikan penukaran pada pertengahan November. CEO bursa dan co-founder Cameron Winklevoss sejak itu mengecam CEO DCG Barry Silbert.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../genesis-berutang-3-miliar/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
